{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70955&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "카누풀빌라"
    },
    "text": "4人室温水プールが利用できるペンションです。 バーベキューを楽しめる個別バーベキュールームとチムジルバンもあります。周辺には慶州テルンウォン、ボムン観光団地、トングンとウォルジがあります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。客室内ではWi-Fiを無料で利用できますし、駐車も可能です。プールの他にも温泉水が使用できますし、チムジルバンは無料で利用できます。ペンション施設としては駐車場と安全施設を完備しています。バーベキュー施設では電気グリルを使用し、費用は1セット20,000ウォンです。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしで訪れた乳幼児は利用できません。 客室内へのペットの出入りが不可能であり、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用も禁止されています。 ゴミの分別収集にご協力ください。その他の情報は事情により変更になる場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "4人室温水プール、個別バーベキュールーム、チムジルバンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "慶州テルンウォン、ボムン観光団地、トングンとウォルジがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiの料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセット1セットにつき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のプールで温泉水を使用できますか？",
            "answer": "はい、プールの他にも温泉水が使用できます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、チムジルバンは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは駐車場と安全施設を完備していますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として駐車場と安全施設を完備しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで乳幼児を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしで訪れた乳幼児は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内へのペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内へのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別収集には協力が必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミの分別収集にはご協力ください。"
        },
        {
            "question": "その他の情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、その他の情報は事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 511
    }
}